猁原來過車仔排緊聯賽榜第三

好可惜

後防近2場都發神經

好快第二

車仔備戰歐聯
放下水

後上奪冠

會唔會奇蹟贏巴菜

季尾就會 騎撚住你垃圾猁啦

北京電視機

打飛機打到傻左

最終排名會係
mc
mu
hot
liver
ars
che

雲加爭到第4

去左做go pro副手